# Java-caesar

Проект по предмету Java (Напишите программу шифрования текста с использованием шифра Цезаря)

Программа может шифровать как английский текст так и руский, максимальное число для сдвига букв состовляет 25.

### Пример шифрование текста
![img](git-imgs/1.png)

### Пример расшифровки текста
![img](git-imgs/2.png)